繼續嗌一百年口號 再做d不痛不癢既野 狗唔會驚

你嗌口號又係比人拉

點解唔做d有意義既野

此人三毛，推前線去北角

樓主被追蹤3毛，請block and follow